事實再次證明原來主動勇武救手足，會更少手足被捕，大家千祈唔好學

如果大家忍心走左/被動咁淨係睇

手足會就算係10對1既情況下都被出事

但片段顯示原來即時衝過去救人，手足就走得甩

求大家真係千祈唔好學片段入面既手足咁主動救人呀

一陣被捕人數大幅減少既話點算
一陣便衣唔小心滑倒既話點算

Push

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

聽日可能出現嘅情況

其實香港人好花生柚 好少有人會去做第一個衝去救人嗰個

如果唔係第二批便衣
已經走甩曬

推

冇証姐係冒警非法禁錮啦 叫你地Show委任証又唔Show
好彩有熱心市民咋
比人當賊都冇計啦
記者真係好關心呀蛇呢

一早都咁講，但無乜人夠膽做

香港人反擊攻略,最後一彈

再次證明即刻行動係最有效

你唔撚係而家先知下WA?
我係7~8月已經話要救人啦屌
不過如果係VS防暴 未必得
因為100人圍毆防暴, 防暴都只係皮外傷, 又有盾, 又有甲, 又有頭盔, 點毆到佢地放人姐

yes let's do it mannnnnnn

好波
下次要進步到全部走甩

呢d咁既便衣傻閪其實最易入手
裝就得支棍仔
如果救人既手上都有返把刀仔有d硬野
至少都五五波

便衣同畜龍

竟然仲有人關心狗比人打爆缸, 遞紙巾比佢
真係好有愛

我無嘢講

做得好

一定要廣傳
如果對方無gear都救唔到真係廢

便衣出晒樣 冇PASS
都可以抓人 痴撚線
下次有人扮狗 用私家車捉 狗仔女都得啦
MON POST狗自己諗下 所有人都可以唔用委任証捉人
CLS
大家千其唔好咁捉

慳返啖氣叫都唔洗叫啦
執法者都唔守法個陣示威者仲成日拎個幾條狗例出黎講
有撚用咩

有1位比人捉左 痴線

今次呢個係商場中伏先被人再拉

下次睇清楚環境，人數夠一定可以打狗救人

救人！

港豬花生友，唔該唔好剩係識咀炮同影影影

係可以

跟本有冇show証都可以救人，私了。

好勇

手足無遮樣其實睇片都幾麻煩下
遮樣又會比人主動拉
唔遮樣又會睇片拉番

請各位注意

今日啲藍尸因為被人搶犯而士氣大減
跟手有便狗因為人多反應唔到拔唔到鎗
藍尸屌哂鬼（睇波被對家入左一球果啲咁）

大家要知道
狗愈驚
愈傷害唔到我地

真係好驚啲便衣冇防暴裝會比人用利器插親

推
一大班人其實d曱甴會驚

人多一定要打
邊有人多反而比人少打

個班垃圾黎

push

九龍塘又一城有便衣警與在場人士打鬥

現場環境安全

點先可以不被捕

佢俾人拉咗。。

便衣狗最好捉

便衣狗無gear

有意識 今次真係唔錯 係幾勁先岩

千奇唔好

都要係便衣先夠打

唔打人其實可以用腳KICK狗
佢地要跑去追人
唔小心KICK中

個白衫佬好撚勁揪救到人

屌啦 但係救人個個俾人拉咗下次真係要齊心多人一齊衝

俾人拉咗
好似有個黑衫黑口罩砌咗佢一拳
狗嚟？

唔關香港人事，第一人從來都唔係容易嘅事

打狗 救人

聽朝千其唔好係香港站來回行

唔好誤會，嗰個都係記者黎，佢撚𨳊便衣狗咋。

比人拉撚左十幾個
可唔可以唔好再對呢個post打飛機

原來係咁

請勿打飛機

好多人個樣露哂咁打便衣

無black bock，一早點哂相

千奇唔好救佢，差人會交唔到數
多人千奇唔好郁手，便衣狗會驚

唔知你有冇睇直播

如果唔救就真係拉多幾個

pushhhhhh

好似之後仲有1個

唔係打飛機

勇武救手足係一種心態

你有冇見到有個咩都無既手足

都盡力做人牆隔閘開左捉手足果隻狗？

包得唔夠實係要改善

都無人拉冒警，個個又係無證，第二班“高層”出黎叫班友放人都得架啦

和理非但忍唔住？

之後擺明係班狗嬲嬲豬
好多係9拉
原本入到罪嗰班走哂

不完美可接受要改善

冇足夠gear, 喺室內有槍都未必敢開，如果唔係冇咁容易，不過啲人嬲喺上嚟某程度都係一種力量嚟

呢個係要改善既地方

如果呢到係條街，而唔係商場，就點唔到

全民勇武救手足係一種心態

幾時唔好學

只係因為今次便衣狗無槍
勇武救人都要睇情況

我相信係，黑警係商場出現後，大批人圍住黑警屌，包括好多唔係著黑色衫同埋帶埋細路嘅男女青年夫婦。

應該本身唔只拉一個

人咁多 應該一齊上 救人！

好簡單嘅道理嚟.示威遊行或路人數梗多過維穩,個個都打柒佢地嘅,就只有終止本來嘅JOB而需要撤退再度下一步點做. 走一兩件脫逃嘅話,就會全部潰散嘅喇.

如果成個商場
和理非全部人做到最基本既
黑衣、黑褲、黑外套、黑口罩
商場便衣就沒得跟

但係有機會變成黑衣大混戰

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

習曱甴

721831101

香港人 還拖

你要解決呢樣嘢,其實唔難,只要教育到D路人唔隨便鳩叫就得.
即係D人若果依舊都企出街,但唔隨便鳩叫嘅話,就會集中到精神做第二D嘢.
夫戰，勇氣也。一鼓作氣，再而衰，三而竭。
鳩叫同鼓嘅作用一樣, 真係衝嘅時候未一面衝/圍/毆同叫囉.

有槍佢驚過你,因為真係掹槍,隨時死無全屍.

推喔

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
我地要活得比以前好
堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
由改變自己 再感染多一個人

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

辛苦各位手足

冒警梗係要打
賊黎

但如果有槍 就要再小心ｄ

似做樣拖佢地姐

白衫大隻佬好波
生於亂世，有種責任

打得都唔夠傷啊

打狗救人呀

係狗增援到之前 打狗救人

冒警要打打殘先得

如果聽朝7點POLY集合,可以既報數

p牌推唔到

呢D事未發生之前
識得有得唔熟既朋友 因為D小事搞到便衣比人告
雖然佢屋企要搵左十萬請律師 但打甩控罪原因都係事前唔知佢地便衣 搞佢果一刻又冇證
而家法院幫POPO 甩唔甩到真係難講
但甩到既法理根據係好大

有冇人知又一城被咬嘅手足係咪有人跟緊

唔夠街坊

唉 但係後尾實會捉番d包唔實既手足
同埋今日有伏 勁多便衣衝出黎捉番其他人

又唔插眼又唔踼春袋

最後拉左五個

最後差啲走唔到果個背囊累事

靜靜地贏唔得既...
拉

甩到襲警 都甩唔到傷人喇

唔該你地環保呀，唔好咁快掉晒d 衫褲呀

香港人 遮陣呀！！！！

每人一把就夠！冇遮陣嘅話點救人 想前線一命換一命？

片中手足請買新衫褲鞋+轉髮型迎接聖誕

拉

睇到條片其實就想吊老母。無委任証大家直接當佢恐怖分子制服得唔得。初初睇住手足得一條友攻真係好撚嬲。如果班仆街最後真係isis你地變左殺人幫兇。

後面果班得把死人聲大無料到。

屌你地所有人！ help 人 打狗！！

人多齊上呀，仆街香港人！ 仲唔反抗

個個都驚既如果真係isis 你地都係殺人犯

因為做咗第一個唔知有冇人會跟機
驚得自己一個=送頭

死左好能多人呀！！ 過二百呀

Help 手足！！

人多才打狗！

有車，就失控啦！！

救人啊香港人,食咩花生

721
831
101

救你老母咩
你條垃圾出完Post
咪又係繼續係屋企打飛機
講到自己真係有做野咁

救完之後係第二層比人㩒低打到爆晒缸唔講

wa cls

- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labelling
- Authentic universal suffrage

Make C.H.I.N.A. a censored word

1111三罷
香港人 報仇

早就要啦

踢J

「做法不完美， 但可接受，要改善。」

元朗果條便衣狗死無全屍未

萬一滑倒出欄杆外，點算？

甴近平

上得場要盡全力 唔好係後面行行企企 救人既救人 進攻既進攻

比起荃灣百人零動作明顯有進步

屌 錯手負評
幫推

推

本來就「唔應該」咁做，
見乜事都走定先係冇撚用，
走，轉過街你又比人拉，
「唔好打」，你仲有機會。

咁多人都打唔死果三個便衣
仲要拉左一個 不完美

其實冇証黎講，大家都係叫做便衣，唔洗咁客氣

now 話 , 最先被捕嗰個 走左之後再捉返
連衝去救人嗰個都捉埋

唉

捉左十個以上

以前你可以咁講 我都認同
但經常呢場運動 無論任何年齡背景
都多咗好多人主動
希望香港人可以更團結打走班曱甴

甴近平

警甴

聽日黎明行動，大家早啲起身

一個不能少！

狗多過人，我地仲點鬥落去

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

黃大仙任務攻略

屌你班D散水閪老母，打緊本一路打落去可打走D狗，見2滴蚊飯就叫收水，衣加捉到一個乜都入哂佢數，害九死佢

冒警犯法 打壞人係正確

便衣 喬裝 好無恥
千祈唔好往死裡打

我係話果D冇打果D呀！打打下係咁叫走，未打又叫人放人係咁屌

引而為監

真係好勇

救人嗰個死咗啦

冒警嘅人可以打 佢地無證

幾時先全民勇武

得幾隻狗既時候唔處理左佢

到時一大班狗狗 你地又唔肯走

等佢地企穩比人拉？

18區組隊啦 唔好話輸民意外國唔會幫喇

香港要靠自己呀

又一城9成好似太子站打死左人

好波

呢班便衣 連頭盔都無, 拎支警棍就捉人

呢個仆街偽裝狗，唔聲唔聲行過嚟就打鳩義士，冇表露身分，即係非法襲擊，打撚死佢都係正當防衛